[推到完場] 奧林比高斯 對 巴塞隆拿

19冬令時間 3:45am

奧林點解要比高斯，
唔比美斯?

因為丹尼士

Too west time too sleepy ng watch la

weak

死疤狗輸少過三粒都算係咁啦

me too

me three

中場冇小白拉仔

達
施 馬 烏 明
蘿 保 影 蘇
花 咬

中場終於有啲新意

終於有d so同羅蔔

有無在線ln

有無手機link

Link plz

有冇acestream

希望美斯hea踢

終於有我份

link plzzzz

呢個平均身高都幾危險

節奏好快

link?

[url]acestream://0fb872f321a26e664d3180a44bc89edc21c4cd3a[/url]

Thanks Dso b

施

蘿白 同 施 呢啲先係正常既邊線配合架嘛

蘿白啲俾波

still connected to 0 streams

越位

offside

dso加油呀！

咁快打交

dso

so9

so9返來未

咬咬入球轉化率就黎同阿朗有得揮

messi

做乜鳩

做乜9

So9又做攻勢終結者

dso好好j

u watch which link?

影帝

轟 祖

差啲

打交

美斯回防

美斯後撤到同後衞並排

咬咬會唔會忍唔住

dso都有

平安鐘

達仔

達子個下轉身型到

唔好吹奏

原來我條link慢咁多

又係等美斯撳掣

下體會

D so啲決定仲係好慢
個人速度已經唔快，仲要諗

少上陣夾唔慣隊友嘛，又係前朝啲後遺症

羅白

蘿蔔

季初開始夾得好地地又雪

希望係啦
成日拎完波都要諗1，2秒
啲時機過晒

咬同人嘈完未

準備開餐

屌換羅白

歐霸都唔先係上上策
無架啦人又老又無得買人 就算下季有得買返都唔夠錢大清洗

洗唔洗咁撚兇

咁樣拉親又要抖返排

基沙文應該走？

嚟緊疤要對邊幾隊？

奧林比亞高斯首會歌幾過癮

基沙文只係捱義氣頂埋呢季 因為知馬體會無得買人
黎緊哥斯達回家佢都功成身退走架啦

過獌啦應該

all links are lag af

隊波始終擺脫唔到做踏腳石球會

老西、雷加利斯、華倫，場場硬野

華西真係求和 西維爾呢個態應該要食哂

祖輸係咪要12分先肯定首名

又要靠美斯carry了

我own幾時出手

屌你老母對面打撚夠交未

拉換保

難得咁早換人

屌

對面泊大巴保好難發揮

咁都唔入

dllm so9唔射

美斯

屌嗰一招

現場吹乜9野笛

施傳到俾你都屌 so9

想屌無越位姐

對面泊大巴

呢個主場好煩

吹撚完笛未呀
火影多由也呀依加

好似啲走音牧童笛

係

我明了
原來佢地係用笛黎操控班球員

又點呀so9

咬

射到無晒信心

so

夠喇夠喇唔好再射喇

就快低過2.5%

ag

屌高美斯

屌 ag

信心值-99%
人地牙朗100%

華dee應該係叫我地早啲訓

ag做乜9

AG差啲出事

一入嚟就派2下膠先

拜狗
今晚做乜鳩

AG又要表演

燈一燈入返
死巴狗呢

1分鐘就黃牌

仲要拎牌

一入黎食牌 可唔可以柒少陣

Ag係咪學完含撚先學踢波

對面拖時間拖到

出黎啦own goal!

柱

點呀so9

運都無埋

祖追和了

唔好再射喇

咁樣中楣都幾唔知係好運定唔好運

嚇撚死 以為射到咁撚樣

so9你就算空龍都傳俾隊友射啦

和波算

唔會有絕殺

呢個場咁多人落到嚟

Mr.Own 幫幫手

等own goal絕殺

撞死人咩咁大力

有無人計過一場波90分鐘吹撚左幾耐笛

又唔入

我係美斯就抽多啲算

我係美斯就行行企企多啲算

咁都俾人守和